黃心穎咪龜縮啦

想當年天真嬌都有勇氣行出黎
黃心穎龜縮+Disable IG comment 小家到

我係佢就出黎反咬係安仔姣佢

阿嬌都冇喊！

個時EDC有無出黎解釋

天真嬌當年衰左搵公司否認係當事人都叫有勇氣?

迫於無耐等左幾耐先開記招?

等下先啦, 而家先事發第二日